是靚台 阿土伯鹽水雞 with 米血糕 甜不辣 百頁豆腐

有如食糞

食過荔枝角分店
係唔錯

好食？

老闆今日生意點

終於食咗啦
好唔好食啊？

覺得份量太少

太咸

講吓味道先
事關之前出post話想食台灣涼麵
有巴打推介我食呢間
但我發覺佢根本同我想食嘅台灣涼麵唔同因為佢唔係用麻醬
但係佢個醬汁都幾好食惹味
米血糕口感麻麻唔夠香
甜不辣夠香但係唔夠軟
百頁豆腐好好食
雞肉都幾有雞味
雞胸硬咗少少
俾多10加大麵
但份量都好少
價錢偏貴
食落個荷包唔c伏

個醬汁幾好味

都唔同我想食個隻
但都好食

迷印黨

how much ?

東廣場果間鹽水雞？

45$? 東廣場？ 食過有屎味

55
有d貴
我係台灣食呢set野應該30到就ok

咩調味粉先好味？

藍芝士果隻味

好貴

是

唔覺，我食原味
個汁好香好正

印仔可以準備諗食咩下午茶
因為你好快會肚餓

食過一次
好咸

我食開重口，覺得岩岩好
我見佢張紙都有得你揀重口定淡口

呢個真
你話雞個d少d都算
d麵都俾好少

女仔食都唔太夠食
果次叫外賣 見到男同事食咁少又唔敢出聲 覺得佢地好慘

非

想屌

我叫原味
佢個到寫係白胡椒加黑胡椒
都幾惹味

真係偏少
我算細食都剩係覺岩岩好

偏貴又真係趕客

如果食大麵 又太貴...
個味道我好中意 大家都讚 但食得飽歸根究底係基本野

我已經加咗大麵
大麵都超少
得幾啖

$55可以接受 但食得飽先係重要
正常叫外賣只會叫一餐同一個份量
出街食都仲好 食完呢間唔夠飽 再去另一間都得
但我返工lunchtime只容許食一餐
唔夠飽就直踩到收工

偏貴都算
起碼大份少少都好

唉 我都想用自己力量 等藍絲同事都幫襯黃店(佢地唔知係黃店) 但要大家食得開心食得飽先得

可以點樣反映比阿土伯知呢？
畢竟我返工地方 可以叫外賣黃店既選擇唔多
有機會再叫外賣 我都想幫襯黃店

Fb?

其實唔只佢
我覺得成個東廣場既餐廳都偏貴

我見唔同分店唔同 見過同一set一間6x另一間5x

我叫一人餐加大麵
45+10

今日麻麻地
明天繼續努力

好長嘅食評高汁

老闆開新鋪?

已經大左？

去台灣食都係55蚊不過台幣

印度佬有冇偷食完先影

55台就難啲
無雞肉應該可以

無 原裝行貨

有無食過東廣場間漢堡包

無
睇到個價就走咗

荷包乾硬化？

好撚咸

重口岩我

又貴又少

是
真係太少

女仔食黎做tea都嫌少
偏貴但算好味

慘

黃？

食2份先夠飽細麵仲少過一隻營多

唔明點解佢地要俾咁少

超好味

上次買左兩全隻 , 原味唔夠味

你有無揀重口淡口個D?
我揀重口覺得好夠味

香港啲鹽水雞性價比勁低
$40食完好似冇食過野咁

係
要去台灣瘋狂食

呢碗我係通化夜市買
個碗好高,好大碗
先150台,食到想嘔

欣賞絲打但其實無乜必要
無理由因為佢黃所以我要俾意見佢(Or 對佢有要求)
但若果佢告急就一定幫襯

只係想佢比多少少麵
味道好ok，d雞唔需要再加都得

食過一次我都明白
好似食左$7x

食過1次 雞ok 其他配料好普通
食原味(黑白胡椒) 有d太辣
利申 譚仔清湯level

同員工反映下先囉

佢出個麵餐都好
剩係麵加汁

算幾好味
但女仔食都唔夠飽

真係少得驚人
唔加麵無可能食得飽

幾錢呀總共

55蚊

樓主發咗達?

得閒豪吓

其實個汁好正

個醬有時咸左d

自己煮多份冷麵帶入去撈就解決埋唔夠飽既問題

無水蓮 唔夠正宗

今次抵喎差哥

有得幫黃店咪幫囉
俾意見佢 等佢做好d咪又係支持黃色經濟圈
唔通知道點幫佢改善又唔理佢咩

最正係個汁 同埋甜不辣
夠淋又彈牙
G持黃店

甜不辣我覺得唔夠淋
可能佢煮得唔夠耐
個汁就真係正

鹽水雞 又唔滑 味道好普通啫

呢間野平時食最少要加15蚊麵

真係好少

用台灣比

唔用台灣比都係貴

份量咁少